睇過日式面包王就覺得BIG MOM 反應好垃圾

其實個蛋糕都幾難食
好似係